// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
  numb: 1,
  question: "تعداد حلقه های المپیک؟",
  answer: "پنج عدد",
  options: [
    "پنج عدد",
    "شش عدد",
    "هفت عدد",
    "هشت عدد"
  ]
},
  {
  numb: 2,
  question: "تعداد اعضای شورای نگهبان؟",
  answer: "دوازده نفر",
  options: [
    "شش نفر",
    "هشت نفر",
    "سیزده نفر",
    "دوازده نفر"
  ]
},
  {
  numb: 3,
  question: "ارتفاعات سهند در کدام استان قرار دارد؟",
  answer: "آذربایجان شرقی",
  options: [
    "آذربایجان شرقی",
    "آذربایجان غربی",
    "کردستان",
    "زنجان"
  ]
},
  {
  numb: 4,
  question: "خرمشهر در کدام عملیات آزاد شد؟",
  answer: "بیت المقدس",
  options: [
    "بیت المقدس",
    "فتح المبین",
    "خیبر",
    "کربلا 3"
  ]
},
  {
  numb: 5,
  question: "کدام ورزشکار ایرانی موفق به کسب مدال طلای المپیک 1966 آتلانتا شد؟",
  answer: "رسول خادم",
  options: [
    "امیررضا خادم",
    "حسین رضازاده",
    "رسول خادم",
    "عباس جدیدی"
  ]
},

{
  numb: 6,
  question: "کدام کارگردان رکورد دار دریافت سیمرغ بهترین فیلم و کارگردانی در جشنواره فیلم فجر است؟",
  answer: "ابراهیم حاتمی کیا",
  options: [
    "داریوش مهرجویی",
    "اصغر فرهادی",
    "ابراهیم حاتمی کیا",
    "مجید مجیدی"
  ]
},

  {
  numb: 7,
  question: "تابلوی لبخند ژکوند اثر کیست؟",
  answer: "داوینچی",
  options: [
    "ونگوک",
    "داوینچی",
    "پیکاسو",
    "رامبراند"
  ]
},

{
  numb: 8,
  question: "کدام درخت نماد صلح است؟",
  answer: "زیتون",
  options: [
    "نارنج",
    "سیب",
    "سرو",
    "زیتون"
  ]
},

{
  numb: 9,
  question: "گیوتین اختراع کدام کشور است؟",
  answer: "فرانسه",
  options: [
    "هندوستان",
    "ترکیه",
    "فرانسه",
    "کره شمالی"
  ]
},

{
  numb: 10,
  question: "جنگ صد ساله چند سال طول کشید؟",
  answer: "صد و شانزده سال",
  options: [
    "صد سال",
    "صد و شانزده سال",
    "نود و هفت سال",
    "صد و بیست سال"
  ]
},


{
  numb: 11,
  question: "برنده جام جهانی سال 2018 چه تیمی بود؟",
  answer: "فرانسه",
  options: [
    "ایتالیا",
    "اسپانیا",
    "آلمان",
    "فرانسه"
  ]
  
},


{
  numb: 12,
  question: "آرامگاه دهخدا در چه شهری قرار دارد؟",
  answer: "ری",
  options: [
    "اصفهان",
    "ری",
    "تهران",
    "هیچکدام"
  ]

  
},


{
  numb: 13,
  question: "حافظ در چه قرنی زندگی می کرد؟",
  answer: "قرن هشتم",
  options: [
    "قرن هشتم",
    "قرن هفتم",
    "قرن نهم",
    "قرن دوم"
  ]
  
},
];